夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

咩事

訓啦

唔想訓都迫住要訓。。天光又要返工啦 早抖

要睇19000輸波

除右拒

訓啦88

除

唔洗睇

笑返

黃色

唔該想搵6青

up乜撚野

訓啦on99

miss me?

no

走laa

咁都叫夜 on9

黑哂啦 仲唔夜

黑=夜？

唔通 光=夜 咩

why not

wtfff

Abcdefg

小兒麻痺？

催？

睇醫生laaaa

帶我去睇

冇腳？

唔識路

google

唔識睇

u all
ho lun hurt me

好易

真心

廢島

蒜

bb

邊個比你學

木依個人

癲婆

你綠

嬲9

邊個
幫你收佢皮

我愛你

你變了

你以前唔係咁

唔得

訓你老木

5點仲唔訓

但我愛你

掛住你

唔色你

而加色

唔會色

屌你老草

唔洗溫

你都係

做我隻dog

wooo 早

輕軟地纏住我 一剎如火

你又黎....

癲

收聲

叫你收皮tim呀

捨？

起身屌閪啦！

利申：冇瞓過

好撚惡 首歌咁好聽都唔比唱

你兩個唱到癲

靜